[笑鳩死] 藍田站再有巴士發現座位有針

拉咗個咩人呀
定係copy cat

屌，拉左入去果條友會唔會用咩線自殺架

奇拿？

會唔會遲啲的士都有？

有樣學樣姐

好似病毒咁 會傳染

無綫新聞 - 藍田公共交通交匯處有巴士被發現座位有針

俾針插死

你捉不到我吧，L

警犬一早開左後門話唔排除有同黨

頭先新聞都驚炒車 講定不排除有同黨

帶定頭盔姐

catch me if you can

遍地開花 好波

death note情節

老老豆豆，我成日帶住針線包出街，會唔會畀人拉

話唔定以前嗰幾單唔只一個人做,又話者係有人受事件影響去模仿犯罪(應該有個名詞但唔記得咗)

會唔會有組織

留意支針都唔止一款啦 ,

多過一個犯案有咩問題??

呢啲嘢真係可以有樣學樣，斷唔斷到尾都成問題

same

奇拿

真真假假

返而呢單警犬唔識一開頭封鎖消息，d人有樣學樣

係咪港獨新玩法

copycat

笑面男

模仿犯罪(

終有一日都要爆出嚟，無分別

又唔係殺人咁複雜，插一插針模仿話都冇咁易

Stand alone complex?

share cctvb做乜鳩呀

叫黎定基出來分析

樓下諦聽柒到無朋友

屌那媽

重判啦

肯定唔止一個， 大把人有樣學樣

損人不利己

搭巴士都要望一望先坐

點解可以咁撚戇鳩

話人有樣學樣唔止一個都咁多人負評

多得你呢類人

咪咁多單囉

呢d有模仿犯案都唔奇

將會有可能超越佔中

裝cam ko la

你噏乜鳩

破窗效應

梗係用針啦

又想繼續淡化9鐵剪鋼筋

都話咗係替死鬼

邊會淡化得到 不過香港人冇嘢做到咋嘛

班針撚真係好撚無聊

吓.........邊句踩中你條毛呀, 講出事實又唔得

呢單嘢應該救咗佢，本來我諗差佬呢次同上年九龍灣單所謂姦劫案一樣咁做，响差館電腦搵個合適人選做替死鬼，高調拉人，佢肯認就上庭，唔認就勒死佢，然後DNA報告就話同針上搵到吻合。我推斷佢見唔到聽日嘅太陽。

但而家又有新case，令公眾懷疑未必係佢，咁或者佢唔使死。

起碼每日新聞焦點已轉移到最大嘅競爭對手度，

早唔出現遲唔出現，就係剪鋼筋開始有工人報料之後出現，

仲要條癲佬上曬新聞之後放針次數依然不斷增加

九巴抵死
跳站?

破案太慢，起左破窗效應

破窗效應吖⋯⋯成日炒車炒車，得閑睇多一半半本書啦

但係冇L

唔好報出黎最好

全城中伏

屋企有針就拉
香港警察

如果唔爆 係好危害公眾安全。 到時候有人真係因爲隱瞞而受傷一定都仆街

雖然係模倣犯做既機會都唔細，但代入佢心態諗，佢都幾夠膽，下晝先有人被拉，但都夠膽繼續放針

但如果警犬下晝拉果件係鳩拉交差既話，成個logic 就合理左，因為佢再放針，就係恥笑緊班警犬咁都拉唔到佢

遍地開花 深入社區

滿城盡插白銀針

一巴打落差佬到

好似係facebook爆先

系味是旦捉個人话系距就交差
乜警察做野甘吾認真牙

五毛麥豆腐

交人就交人啦黑警

會唔會佢啲fd幫佢插針 等人地以為兇手唔係佢？

今次可能係聯衫用果啲綫

香港差佬
分分鐘一陣比人拉果個係差館自殺

十二面相

其實有沒人因為針，唔敢搭巴士？

佢應該係使開針

成日話淡化乜乜 轉移物物嘅人真係弱鳩智 廿四小時都討論高鐵地鐵政府同中國衰嘢 乜鳩都唔好報唔好理 就最啱你哋心意

如果持續十年都捉唔到 再不停有人有樣學樣 遲下巴士應該會轉曬硬座

其實可以由好多人去做 就算拉到人 都會有人照跟黎做

點解晏就話拉到人既時候 個個都好似放哂心咁以為一個人做哂咁多單 一天光哂咁款

我就覺得幾奇怪

奇拿將佢嘅能力傳左比第二個

42c?

第二奇拿

莫非係女人？

反話都睇唔出？

屈毛關蛇

戶田惠理香

畀人查身份證搜身嗰時就大鑊啦

I am Negan

copy cat

Hannibal

希望之前唔係是但拉條道友砌到佢認

會唔會係被人拉嗰嗰d frd幫佢做多單 幫佢洗脫嫌疑

地鐵轉移視線

屌，家下坐巴士完全唔記得睇下有無針
一陣插屎眼or袋袋就仆街了....

警方一度搜證困難，但經過明查暗訪多角度調查，在多日努力不懈情況下。。。

我覺得下午果個咁快比人拉
應該果個先係有樣學樣既模仿犯

但條友咁狼死,拉完冇耐又放針
應該會越黎越多人跟風

Broken windows theory?

邊有人坐之前唔望下張櫈先直接坐落去架，其實條友擺支針都一定唔會有人中架啦係咪on9

垃撚圾黑警求其拉條友當交差

插支針都話有同黨

傾得黎都插左10架巴士

都唔知有乜好笑，邊個話咁多單一定係得一個人做

唔知有咩咁好笑
應該支持警察盡快破案

就係插支針咁細ai1，啲無聊人有樣學樣有幾出奇

香港大把呢d仇恨社會既人啦
報仇都搵唔啱人報

講完鳩拉都唔知有冇三個鐘

呢 d 案都有同黨

有樣學樣唔等於同黨wo

老老實實
單野我覺得係有模仿犯

冇話係同黨，只係回應有啲人以為警察拉錯人

都係快D收埋屋企D針先
一陣拉錯人就仆街

係啊 就係呢個啦

一定唔係同一個人
更有可能有啲痴線佬跟風

港鐵>巴士

一日未判，都唔知係咪拉錯人

你叫人自殺仲未收皮呀?

FB咁多地區group 邊有得封鎖

難啲封鎖到
加埋有目擊嘅人報料畀傳媒, 傳媒見單嘢咁特別一定大肆報導

所以啲人咁早笑咪有問題囉

有樣學樣 唔通淨係得一個人識放針咩

都未知堅定假
大陸一早就有人拍片話共享單車有針
點知比人圍插自導自演博宣傳

拉完一個殺人犯就唔會再有人被殺

不在場證據get

拮針男

香港真係好多痴線佬，完全唔明放針吉人有乜意義

中宣部已長駐黑警總部！

痴線仲同你講意義

又有班連登神探上身，睇dead note上腦

Pandora box

連登質素係咁上下
小朋友邊有睇得咁長遠

垃圾警犬

屌係地鐵大聲笑左出來

香港奇拿 第二個奇拿既出現就係為左證明驚察拉錯人

社會問題

有樣學樣居多

咁都唔明
香港壓力太大，好多人搵唔到地方發洩
咪將自己既痛苦發洩係其他人身上，犯罪者日日睇新聞有人比自己支針吉親，佢覺得自己又成功左，不知幾爽

好快巴士就會裝cctv

呢啲行為只係懦夫既表現。敢做又唔敢認，仲要放針咁撚毒， 理撚得你有咩大義表達咩不滿，只係垃圾一個

似係有樣學樣

腥港人？巴士有左cctv好撚耐

連登神探

清泉大哥哥

上篇新聞講原來警察係好難先捉到
貪得意個d仆街知左仲唔模仿佢咩

幾時會有人放落關愛座？

三個可能性：
1.警察拉鳩錯人，真正兇手用實際行動表示自己仲未被捉；

2.警察捉啱人，但兇手個fd或同伙繼續犯案；

3.警察捉啱人，但出現模仿犯；

個人認為可能性1>3>2，警察齋睇cctv就話捉到人我真係唔多信，同埋咁少規模ge犯罪真係冇必要搵同伴

根本就港共做野，求其拉條友食死貓

求其拉個無業漢交數算